會員 「有落呀屌你老母」屙尿抬起左腳定右腳？

屙完個尿順便望下自己
除左出街偷影女仔 你咩都做唔到
貼人地個人資料 你依然係一個偷拍肥矮柒毒撚

人地呢 有女鍾意 識講日文德文 最重要靚仔過你
你睇下你似咩？

收手啦推到連仔bam 左個死毒撚

柒頭

搞咩咁慶

無 見到d 肥毒撚就燥

唔會幫佢個post 出名

sor lo

隻傻狗入黎負皮唔敢出聲

生得咁撚樣衰有無諗住死左去算

Ban咗佢我咪冇得去佢啲post到笑鳩佢

呢嚿肥毒真係相由心生，份人咁撚仆街

Cap 圖鞭佢屍

自己都仆左街，想睇埋人仆街

見到死肥毒既post一定推

誤會左
唔係推死肥毒木耳post
係想講樓主呢類追擊肥毒既post

咁唔好拉我啦

推

肥毒幾點開波

hi

Good

起身再推